Webinar 15 - Home Task
1. В разработанной ранее игре «пазл» реализуйте пункты меню «File - Open», «File - Save» и «File - Save As», используя
сериализацию и JFileChooser.

2. Разработайте программу, которая  позволяет вводить (в текстовые поля) имена файлов или директорий, выбирать операции
 (из выпадающего списка) и выполнять их:

    - копировать

    - переместить

    - удалить

    - узнать размер

3*. Реализуйте также операции «сравнить» (по именам и дате создания всех вложенных файлов) и «сравнить по содержимому».
Используйте FileVisitor.

Последнее изменение: Пятница, 12 Июнь 2015, 04:07